# Általános algoritmustervezési módszerek

Ez tippre ilyen főcim akart csak lenni.

## Oszd meg és uralkodj

Ötletem sincsen, hogy ez mi lehet.

## Elágazás és korlátozás

Branch-and-Bound

Források:

- [Előadásfelvétel](https://web.microsoftstream.com/video/5c68df18-6f33-4dda-beaa-39211fc23901?st=5475)

## Dinamikus programozás

Források:

- [Előadásfelvétel](https://web.microsoftstream.com/video/30ea2fc7-479f-4d03-940c-cf66cc91d2d8?st=522)
